拜年俾人問拍拖未，點答？

如題。

有咪答有 冇咪答冇 ....

咁洗撚你答咩

問返佢地尷尬私人問題
更年期到左未？
同老公結左婚咁多年仲有冇性生活？
條女比幾多錢家用？

笑一笑就走人

其實我都拎左你個女隻豬 不過暫時未諗住結婚

傾計係問呢d架啦。。。唔通同你討論港獨咩

有就有，無就無...
佢哋話介紹俾你咪答唔需要，愛情要靠自己

話自己有，作個故出黎咪得，返工都係咁

有呀 畀錢嗰陣就會有 唔畀錢嗰陣就冇

太多人追，唔知揀邊個

咁你想答咩野。。

咁我都係答左 樓豬唔好再自膠好嗎 .....